【FreedomHK團隊（G20團隊）】全球覺醒，群起抗共！今次係美國Blizzcon起義！

仲有一個星期就到一年一度嘅電競界盛事「暴雪嘉年華」（Blizzcon）

有幸受好多位有心人幫助
我地FreedomHK團隊（姐係G20團隊）將會一連兩日
於Blizzcon會場外派發#MeiWithHongKong 嘅T恤同文宣單張
呼籲美國嘅Game迷為正義同自由發聲
同香港抗爭者 #weconnect，一齊對抗極權中共！！！

有關活動詳情如下：
🗓 11月1日 及 11月2日
🕐 7a.m. — 12p.m.
📍 美國加州安那漢會議中心外（確實地點將於Twitter上公佈）

唔喺香港嘅大家都可以一齊發動攻勢！
大家可以喺下面條link download以小美為題嘅文宣單張
喺各個網上平台上加上hashtag #MeiWithHongKong 傳播開去
輸出革命，群起抗共！

高清文宣：
今次Blizzcon活動嘅詳細由來：

咩係Mei？
小美（Mei），全名周美靈（Mei-Ling Zhou），是暴雪娛樂開發的射擊遊戲《鬥陣特攻》（Overwatch）中一名虛構的角色。早前，香港電競選手Blitzchung（聰哥）在《爐石戰紀》（暴雪旗下另一遊戲）大師職業賽中獲勝後在訪問中高呼「光復香港，時代革命」口號，一度被褫奪獎金及粗暴禁賽。為抗議暴雪公司的政治審查，有熱心Game迷為小美加上豬咀及雨傘等裝備，使其化身為香港抗爭者的象徵，企圖逼使中国封殺相關遊戲。

#FreedomHK #MeiWithHongKong #StandWithHongKong #FreeHongKong

-------------------------
大家請到以下網站繼續留意我地Freedom HK團隊嘅最新消息：
Facebook 專頁：
Telegram Channel：
Twitter：
Instagram：

全 球 覺 醒 ， 群 起 抗 共 ！

推

或正野即刻print

Push 1 push

Push

感謝 洛杉磯香港論壇 Hong Kong Forum, Los Angeles 仗義大力協助！！！！
以及其他外國巴絲！！！

再推

幫手推

辛苦巴打，同埋小心安全盡量唔好露面

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

家樂巴

push

可惜香港無搞

幫推

推推推

準備就緒

Downloaded

支持, 推

thanks！

support

P牌照推

呼籲各位美國人，遊說國會通過人權法

你地班撚樣咪又係買COD，口裡說不 身體卻很誠實

請廣傳，每個香港人都要識:
不要被消失!!!被捕時主動叫出自己姓名和身份證NO.

正！

Pushh

我要攬炒

正 推～

推！！多謝

多謝

［警世］入嚟話你知點解琴日咁多手足俾人拉

掂

支持

先正評再推post然後觀看

多謝海外巴打

巴打小心到時有支那人搞搞震

blizcon如果有支那人搞震就好笑囉

你要多謝小粉紅

分分鐘係人地個場唱國歌

請廣傳

自發

［紅裝修2.0］經濟戰升級，唔係要更大嘅破壞，而係要更細更分散嘅攻擊

#MeiWithHongKong

[拋磚] 活動建議：電競機迷連線，聲討暴雪，聲援言論自由Anti-BlizzCon電競賽

Push see you guys there!!!!

希望可以用1984黎形容中共
多啲外國人覺醒

G20團隊做嘢我要全世界都見到

三推

g持

支持！

31/10(Thu)： 7點太子還我831真相，7點3維園至蘭桂坊面具蒙面抗惡法
2/11(Sat)： 3點維園求援國際堅守自治集會

香港人抗爭日程表

PUSH

Pish

Pushhhhh

推 支持

in Mei we trust!

辛苦你地啦

正丫

推推推推！！做實事

幫推呀

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

Pushhhh

Tui

.

tui

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

lol無人去?

全 球 覺 醒 ， 群 起 抗 共 ！

推吖

pish

X

推！

Pishhhhhh

推野即推

Hahaha 要賀一賀佢啦

兄弟爬山
手足好波

推啦，你班友！

大家IG 可以係咁貼 小美 支持一下呢個活動

推呀搞大佢
全球抗共

推
612 721 811 831 101

Justice ain't gonna dispense itself

推呀

一齊努力

國際攻勢gogogo

推上熱門

光復香港

推爆 112

推 好活動

大家推post

咁都上唔到熱門？

幫推 唔該

G持

一齊Twitter!

Upvote

Twitter
FB

推啊

辛苦晒G20團隊

112維園見

推，正喎！

無人推

冇人推

push1

作為曾經的一個blizzard fans
呢個一定要推

U

D

做得好，推

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁少人推既！